[0.000]
<no-speech>
[2.425]
<int> hello
[3.305]
<no-speech>
[4.145]
eyitha
[5.955]
<no-speech>
[7.955]
moja ek se yimina imini
[9.435]
<no-speech>
[11.705]
<sta> ehhe ngithi mina mfwethu <no-speech> loya muntu ugc- ugcine wenze <no-speech> ugcine wenze njani ugc- ugcine engabuyanga kuwena
[18.185]
<no-speech>
[22.905]
<int> <sta> akazi abuye
[24.465]
<no-speech>
[26.175]
<sta> ohho imake mfwethu imina ngenze njani
[30.825]
<no-speech>
[37.755]
<int> no awume awume ayeke mina <breath> ngizo <sta> angenze nje <breath> angithi nami mangi- mangi- mangi- uma ngiyithola ngi- ngi- ngibuyele kuyena yabo
[45.455]
<no-speech>
[46.565]
<no-speech>
[46.975]
<no-speech>
[47.985]
ngi ngibuyele kuyena ngimchazele <int> yabo ukuthi awu mfwethu yabo ngoba isimo sesi sesi kanje yabo
[55.875]
<no-speech>
[56.675]
<sta> iz- izolo izolo wenze njani
[58.925]
<no-speech>
[63.105]
ohho ohho ohho <no-speech> ohho yeyi mfwethu yazi (()) ehhe ngilalele
[69.205]
<no-speech>
[70.055]
(())
[70.545]
<no-speech>
[74.405]
(())
[75.345]
<no-speech>
[77.065]
<no-speech>
[77.475]
<no-speech>
[78.865]
<sta> ehhe
[79.555]
<no-speech>
[81.035]
<sta> ya ngiyakuzwa
[81.865]
<no-speech>
[87.015]
<sta> hayi shuthi lento iserious ehhe
[88.645]
<no-speech>
[91.085]
<sta> hayi shuthi isi- shuthi iserious <no-speech> yabo
[93.835]
<no-speech>
[100.245]
imake manje bathi sondela maduzane duzane duzane
[103.045]
<no-speech>
[106.855]
ehhe
[108.035]
<no-speech>
[114.645]
<sta> hayi mfowethu ngizo <breath> uzohle- <breath> bona aba- aba- abaku-update bazo bazo bazofaka nini mhlampe mina <breath> (())
[120.675]
<no-speech>
[124.205]
<sta> ohho ohho ohho <no-speech> hayi mfowethu mi- <breath> mina ngikho- <no-speech> ngikhona mina mfowethu noma kungathiwa be- bengayifaki ekuseni sebethi eyi sikulindele namhlanje <breath> yabo <no-speech> yabo sungabatshela ukuthi <no-speech>
[135.475]
ehhe sumoja
[137.245]
<no-speech>
[142.395]
imake hlobo hlobo le- le- le- le- lesis ispan kade ngisisho ohho okay hayi mfwethu ubala ubala mfwethu ukuthi phela nakhu ke kukanje mfwethu thi- <sta> angithi manje yayikhumb- yayikhumbula nalento le <breath> ngoba kade ngisho ukuthi ngifuna <breath> sengathi umuntu anga- ngathi ukubo ukubona labantu aba- abanamanga
[160.595]
<no-speech>
[162.215]
<sta> ehhe sibo- hlampe sithi ukuthola i- <breath> izinto eyimbili eyintathu and then bese <breath> sobe siqhubeka sobe si- sobe- sothi sihamba kodwa <no-speech> <breath> ngoba ngiyazi nangala uya ngakhona <breath> ila ozofika ubahlabe khona kahle ke <no-speech>
[173.795]
<no-speech>
[182.775]
ehhe <no-speech> yazi mfwethu bekzoba moja ukuthi yazi into yeghost ngalapho eyi mfwethu ukube besingakwazi ukuthi sinyuka besisobe sesiyitholile lento le le
[194.055]
<no-speech> <sta> yabo <no-speech> ukuthi si- sikwazi (()) <no-speech>
[199.025]
lekade soyinika lethekeni
[200.995]
<no-speech>
[202.885]
<sta> ehhe mfowethu <breath> ngoba ngale mfowethu bese bekumoja besoloke sibaf- <breath> sibafaka sibaf- <breath> siloke siyibekele umphako siyibekele umphako <breath> siyazi masesi gaya umshini edladleni <no-speech> <breath> senizi- sinezinto eyimoja <no-speech> yabo
[213.555]
mhlampe ukube yilabo nalabo ababili engaziyo ukuthi hayi mhlampe laba singakwazi ukubadla yabo
[219.055]
<no-speech>
[220.745]
<sta> ehhe so nidisayide ukuthi (()) <no-speech> hayi mfowethu <no-speech> no uhl- uhlelo lwaleyonto mfowethu ayikho inkinga mfwethu ayikho inkinga <no-speech> yabo <no-speech> and ayi- ayi- ayikho ayikho inkinga <breath> <hes> u- into into engingayenza
[231.955]
wena wena hlela mfwethu (()) ba- bathini ubone iyinsuku ngavele (()) amasonto aseka asekanje mfwethu kuright nakhona
[243.665]
zonke le yonke le nyanga izobe yibiza
[245.465]
<no-speech>
[246.375]
yabo
[247.005]
<no-speech>
[247.965]
<no-speech> <sta> ehhe (())
[249.475]
<no-speech>
[254.805]
<sta> labo nje mfowethu ba- bayeke labo mfowethu <no-speech> <breath> bayeke ngoba kade ngikuncinzile ukuthi <breath> ibona abafanele ba- <breath> bak- ba- babuyele kuwena
[261.835]
<no-speech>
[262.635]
<sta> yabo <no-speech> ibona fanele aba- bantu okufanele babuyele kuwena mfowethu ngoba phela <no-speech> <breath> ibona abahluphekile nathi sihluphekile nge- ngeside lethu kodwa <breath> ibona fanele <no-speech> <breath> ba- bagqugquzele wena <no-speech> yabo <no-speech> (())
[274.375]
<sta> ngcono uthi abagqugquzele wena <no-speech> yabo <no-speech> kade ngiyicabanga nje nami leyonto ngithi hayi ungalokhu <breath> ulokhu ubagqugquzela yabo
[280.905]
<no-speech>
[282.175]
<no-speech>
[282.545]
<no-speech>
[283.535]
<sta> hayi ungaloku- ungalo- ungalokhu <breath> u- <no-speech> ugxila ugxila kakhulu uyabona <breath> bayazi bona (()) ngoba phela umuntu mayekhulume kanje <hes> esethi benzani laba <breath> manje- uma- eseqhubeka nenye into zakhe
[294.765]
uyena owazi ukuthi <hes> ekugcineni ubani okuzothiwa unestori <no-speech> yabo wena awunastori <sta> wena washo ukuthi (()) <int> ukhona ula ukhona ulayini silindele bona
[305.975]
<no-speech>
[306.985]
yabo manje ngeke ngeke ulindise umuntu wakho <no-speech> umlindise ngabantu abanga- abangaperform lapha yabo <no-speech> ababanga khombisi nabo ukuthi <breath> leyonto bayasondela noma bebenza njani <no-speech> yabo
[318.525]
(()) <int> no lengane mfwethu ngizobona mangithola ithuba nami ngizolokhu ngiyixina ngiyixina yabo <int>
[328.215]
<no-speech>
[332.275]
<sta> ehhe na nalokho <breath> nalokho ma- Ma <no-speech>
[340.485]
<sta> ehhe
[341.375]
<no-speech>
[342.195]
<sta> ehhe
[342.835]
<no-speech>
[345.645]
eyi mfowethu
[346.485]
<no-speech>
[351.755]
<int> yazi ke mawu- uma ususho kanje ukube lesisu ukube mhlampe lesastatement kwasekuqaleni mhlampe wasibeka yazi ngangizo- suggest khona ukuthi wena mawukuthi mhlampe
[362.905]
(()) <hes> yena umdudulele kumina yabo ngazi aze naye ukuthi mayese uhlushwa yimina ukuthi ubo- ubonana nami wena se- sengiyazi masese- sesel- eseli thandile ithesho nobe sesibonana thina ke (())
[374.665]
<no-speech> <sta> thina vele thina ngala mina nawe sobe siyithesha sobabili lento <no-speech> yabo
[378.545]
<no-speech>
[379.525]
<sta> (())
[380.105]
<no-speech>
[382.915]
<sta> ehhe <hes> ukephi u- ule ule <no-speech> <breath> kaF
[385.835]
<no-speech>
[388.955]
ohho ngeke ntambama uzoza ngala ngala kaPinky
[392.585]
<no-speech>
[395.125]
<no-speech>
[395.485]
<no-speech>
[401.215]
ohho ohho ehhe <int> sho sho sho
[404.975]
<no-speech>
[406.365]
<no-speech>
[408.045]
<no-speech>
[409.515]
<sta> ohho ohho hho ohho hho
[412.945]
<no-speech>
[414.995]
<no-speech>
[415.355]
<no-speech>
[416.415]
<no-speech>
[418.365]
<no-speech>
[419.745]
<sta> ehhe <no-speech> okay okay okay
[425.005]
<no-speech>
[426.275]
<sta> <no-speech> <hes> <no-speech> mmhm <no-speech> hayi mfwethu no <breath> so- so- so- so- sobona mfwethu nami la <hes> angazi mfwethu <hes>
[438.235]
thinta nje uma ngiba nomoya nami <breath> <sta> ngibuye ngi- ngim- ngilokhe ngimuncinze nje mfwethu eceleni uyabo eceleni ngimkhanda kahle yabo ngim- ngimkhanda yabo
[447.465]
<no-speech>
[448.745]
<sta> hayi izimo mfwethu khululeka bra <no-speech> hayi mfwethu ngi- nginaso isikhathi ukuthi <breath> nje nami khona <breath> izinto ebelokhu zingi- zingiphazamisa ngithi <breath> ngifuna ukubheka nami mawu- mawukuthi khona okuphumayo okuncane <breath> ngisondela (()) <sta> sibhloma lomuntu <breath> yabo mfwethu <no-speech> yabo <no-speech> so mikwi- kwi ikhona leyo <breath> ikhona leyo mvushwana <no-speech> yabo <breath> hayi ngoba nami ngoba ngiqubuza la mfowethu <breath> sisazo- <breath> nangu (()) <sta> khuluma khuluma iz- <breath> izothi mayinqamuka izonqamuka ngakuwena <breath> yabo <breath> (()) esiqhubeke nje ungabe ungabi nenkinga mfowethu umoya umoya ukhona yabo <no-speech> angazi mfwethu no inte engizayi- eish
[484.055]
ahha ngicabanga enyinto yazi
[486.745]
<no-speech>
[489.105]
<sta> ehhe inte enyinto engiyi- engiyicabangayo ngoba ngobusho kanje leya ndoda yona wayi- <breath> ngoba ngobuhlezi ushu uthi <int> ayina ayinankinga
[499.415]
<sta> asuke wayi- (()) kuwumuntu asuke wayi- wayithi <breath> kancane
[503.265]
<no-speech>
[504.315]
le yaka- p yegedlela le ye- gedleli ehhe
[507.065]
<no-speech>
[508.515]
<sta> <no-speech> awuyibuze mfwethu wo wokuyibuze mfwethu ukuthi mase <breath> masushayi indlela mhlampe siwa ngamalong idistance mhlampe nomi ilothree days ayinankinga yini
[518.265]
<no-speech>
[521.005]
ehhe
[521.535]
<no-speech>
[526.335]
<no-speech> awumvukuze mfowethu <hes> awumvukuze yabo ukuthi enyinto imake yayazi- ehhe nomi ya <no-speech> enyinto yazi ighost ngibona sengathi nami
[537.645]
<sta> ungaze ubone sengathi ngiya ngiya ngino- nginokulekha <no-speech> not ngoba not ngoba ngilekhile yabo <no-speech> not ngoba ngile ngifuna nathi sibe nawo amasenti noma (()) yabo
[548.475]
<no-speech>
[549.425]
<sta> (()) sibe covered yena njengomuntu omaziyo njengoba ushu ukuthi lowomuntu uwena lo lomuntu ungathi <hes> ungathi uyamvukuza utholu ukuthi se- se- sesishawa ama- ama- amasenti nathi yabo
[560.705]
<no-speech>
[561.525]
<sta> singaze size sishawa ama- ama- <breath> amarefi phela amarefi <breath> ab- ab- abekhona nje kube amarefi <sta> ashapu yabo sifike slokhu sithesteka la endleleni sithi lapho slokhu sishaya lezitobhi eyi la eduzane
[573.055]
yabo <sta> ngoba i- iyitrayikha zikhona mfowethu iyitrayikha iyitra- iyitrayikha zikhona yabo hayi iyitrayikha ziningi mfowethu noma kuthiwa mina mhlampe
[584.855]
mhlampe ng- sithesha kabili mhlampe kulo- suku- uLwesithathu mhlambe seng- sengibambekile <int> khona aba- ongaxhuma nabo abantu abayi mina nami abantu engaziyo ukuthi mawu- kufana nokuthi noma ngingekho mawukuthi
[597.295]
<no-speech>
[600.020]
